% <!-- coding: utf-8 -->
\renewcommand{\monlhead}{Cartes par espèce}
\section{Cartes par espèce}

Pour faire ces cartes, les traitements suivants ont été réalisés :
\begin{itemize}
\item détermination de la maille de chaque donnée
\item regroupement des données par couple maille, espèce
\item pour chaque espèce, production de la carte
\end{itemize}

\subsection{Répartition des couples}
Le graphique suivant donne la répartition du nombre de couples maille/espèce par le nombre de données.

\includegraphics[width=\malargeurgraphique]{images/donnees_maille_nb.pdf}

Pour quasiment 3000 couples, il n'y a qu'une donnée, par contre pour la maille E364N6847, il y a 38 données de Pipit farlouse.

\subsection{Répartition des données par maille}
Le graphique suivant donne la répartition du nombre de données par maille.

\includegraphics[width=\malargeurgraphique]{images/donnees_maille.pdf}

La maille E370N6851 a 83 données.
\subsection{Carte des données par maille}
\includegraphics[width=\malargeurgraphique]{images/donnees_maille_choro.pdf}
\section{Les cartes par espèce}